00:00 - 00:30 吾男吾女 奇妙電視 77台

00:00 - 00:30 吾男吾女 奇妙電視 77台

吾你老母

今晚有呢幾個

林芊妤, 吳日言, 鄧月平, 樓南光

公屋無有線個插座追唔到台

等網頁版啦, 我估遲早有既.

講食軟飯

Larine 瘦咗喎塊面

台都冇
睇條毛

對招牌燈唔見左

好似成個身都收咗, 不過對眼好似唔夠神

奇實幾悶

下一集無線第一界巨聲嗰隊長 劉威煌

收唔到睇條撚